祖雲達斯真係抵撚死

追平之後hea都得嘅

最抵死係諗住罰球遠hea守

連續兩年比16隊之中最廢嘅用作客入球打死